"En ik kon niet verwonderlijk dat zulk een mens als Sir George Burnwell moeten krijgen invloed op hem, want hij werd vaak bracht hem naar mijn huis, en ik heb gevonden dat ik nauwelijks kon weerstaan aan de fascinatie van zijn manier.
